請問黃世賊隻狗(狗隻#273703)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
起一起中共座上客(會員#143499)底
會見到佢不停受到呢隻狗騷擾

用「人血九大鬼」之名，表面上追擊
黃毓民
熱狗
陳雲
啤梨
白兵
劉正
健吾
容樂其
但呢堆全部唔係真正目標
真正目標係中共座上客

指控一直都冇確鑿證據，但係非常堅持
造成嚴重分化現象

你而家嘅做法，只係搞亂連登
咁撚遲先開波已經好撚俾面你同黃世賊
開埋名搞一個連登仔
同埋睇極都睇唔出你嘅指控點撚樣成立

停手啦屌，吓吓搞分化搞亂連登好撚過癮?
蚑共最撚鍾意咁撚樣嘅內亂

想唔俾人追擊嘅兩個方法
1: 同世賊割蓆，並且唔再搞中共座上客
或者
2: 由黃世賊公開向中共座上客道歉，你繼續跟隨佢停手

關你撚事

老鳳抵撚死 屌你老母鍵盤戰士

呢個又係我分身？？

成日搞鳩人 抵你俾人屌

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

咁你呢?望吓自己啲罪證?
水蛇春咁撚長，老鳳每爆一條血管你爆十條以上呀
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

此狗隻為沙皮狗分身明顯證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板
沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

你肯停，佢都會停
呢啲私怨會影響成個連登你知唔撚知?
收手啦

個傻鳩洗唔洗開小氣簿 mark 小氣簿呀

黃世澤我屌你老母呀

不認不認還須認